網民貼「倒車」片諷修憲 大批民眾慘被行政拘留15天

【習權時代】

中共中央提出修憲建議，其中最受爭議是取消國家主席任期限制，消息更引起國內外民意反彈。湖北武漢有兩名民眾近日因錄製表演「倒車」的影片諷刺中共修憲，被當局行政拘留。

自由亞洲電台報道，黃靜怡、耿彩文製作的「倒車」影片中，一長者坐於椅子上，後面幾個人用力向後拖拽，而一旁的黃靜怡則揮手示意，口中大聲喊道：「倒車，請注意！倒車，請注意……。」據說，該影片如其他同類《倒車》影片一樣，在中國的網絡被熱傳。惟目前相關影片已未能在網上找到。

星期三（7日）前往武漢第一拘留所為黃靜怡、耿彩文的維權人士袁小華表示，耿彩文確定被拘留15天，但拘留通知書在家屬收到一天後又被國保收回；而黃靜怡的拘留時間暫不明確，相信拘留時間不會低於15日。

垃圾國度,同北韓一樣

廢過北韓啦
北韓真心膠比人呃
支那明知支那係屎
要要迫人食
自己又要不滿食緊屎
全球最垃圾人種

阿媽係女人

北韓若果黎緊親美就好笑了

中國人幾時噉關心政治？
習dee稱帝關你乜事？
本來一黨專政你好自由咩？
唔係一直好enjoy被圈養咩？
只係換個豬農，喺度嘈乜嘢？